[國際線] 最近出現好多扮外國人係 Quora

呢個網站都好多外西人睇，而且好易扮外國知識份子去影響外國人想法，呢個網站仲有 app 版，所以滲透得特別嚴重。

P牌推唔到，要多點援軍!!

Bruce Hung, Studied, worked & lived in US, Canada, Hong Kong and China
Answered Oct 4
An unedited video is better than a thousand words.0:00-1:15
You call these unarmed civilians? They were armed rioters. They used knives, steel pipes, hammers, spears, petrol bombs and corrosive liquids to attack the police. There were hunting for the police! Therefore, the police had no choice but to put a gun to protect himself and his fellow officers. Unfortunately, a rioter was shot because he hit the police officer’s forearm with a steel pipe while the police officer was pointing a gun at him.

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

心血來潮down返睇，真係群魔亂舞 求下香港有冇幾個英文好嘅反擊一下。所有問題直接用rioters doomed 形容示威者同示威，睇到啲回答嘔撚心到

push

擊殺5毛

fake news 己 report

點 fake news? 你睇清楚入面D 內容

你睇清楚個 Top answer 係撐警的, 但我 report 錯個 topic 而唔係個 Sam King

頭先打算去擊殺5毛, 但係Quora真係太藍,一comment完或者問完問題就一大堆人衝出來攻擊. 打Quora呢條戰線真係少啲忍力同心力都唔得

oh, 你講緊 Quora 條友，多謝你。